{
  "Subtitles": "字幕",
  "Start from beginning": "从头开始",
  "Recommended by": "推荐人",
  "Plex Series Scanner": "Plex系列扫描器",
  "Plex Movie Scanner": "Plex电影扫描器",
  "Please check that this file exists and the necessary drive is mounted.": "请确认该文件存在并且所需驱动器已被正确挂载。",
  "Change Poster": "更换海报",
  "username or email": "用户名或邮件地址",
  "Home Movies": "家庭视频",
  "Manage": "管理",
  "Debug": "调试",
  "Debug Level": "调试级别",
  "Already have an account?": "已经拥有帐号了？",
  "On Deck": "On Deck",
  "Update": "更新",
  "Profile": "个人资料",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Since": "始于",
  "Results for": "结果：",
  "Result for": "结果：",
  "account": "账户",
  "Fix Incorrect Match": "修正错误的匹配信息",
  "Episodes": "剧集",
  "Duration": "持续时间",
  "Version": "版本",
  "There are no recently used channels.": "没有最近使用的频道。",
  "Resume": "恢复",
  "No results for": "没有结果：",
  "Analyzes all the media files in the library section. The analysis captures information about the media which helps Plex decide how to optimally play back the media.": "分析库中全部的媒体文件。获得的媒体信息将用于帮助Plex决定如何优化媒体回放。",
  "Cleans up the library database and ensures it is operating as quickly as possible. This is especially useful when you've added or removed a large amount of media from the library.": "清理资料库并确保其尽可能高速的运作。如果您在资料库中添加或移除了大量的媒体文件，效果将会相当显著。",
  "Clips": "片段",
  "Complete!": "完成！",
  "There are no available shared libraries.": "没有可用的共享资料库。",
  "Search": "搜索",
  "Folders": "文件夹",
  "Start": "开始",
  "Edit Section": "编辑分类",
  "Edit Sections": "编辑分类",
  "Photos": "照片",
  "Info": "关于",
  "Save": "保存",
  "Remember Me": "记住我",
  "Problems": "问题",
  "Enabled": "启用",
  "Cancel": "取消",
  "Get Started": "入门",
  "Format": "文件格式",
  "Unwatched": "未观看",
  "The media server stores information about your media to disk, as well as posters, artwork, and other media resources from the Internet. Running this task deletes any bundles which are no longer in use.": "媒体服务器将您的媒体文件以及下载的海报、封面等其他媒体资源储存在本地。执行该命令将删除所有不再使用的绑定信息。",
  "Plex organizes your library into sections, organized by type. You can add as many sections as you want, and you can have multiple sections with the same type.": "Plex将您的媒体库按媒体种类整理为不同的分类。您可以根据需要增加分类，也可以为同一媒体种类增加不同的分类。",
  "Season": "季",
  "Restart": "重新启动",
  "Codec": "编码",
  "Home": "首页",
  "Empty Trash": "清空回收站",
  "Stop Refresh": "停止刷新",
  "Show Advanced Options": "显示高级设置",
  "Play on": "播放设备：",
  "Container": "容器",
  "Play": "播放",
  "Clean Bundles": "清除绑定信息",
  "Streaming Quality": "流化质量",
  "Local Quality": "本地传输质量",
  "Remote Quality": "远程传输质量",
  "Tracks": "音轨",
  "Maintenance": "维护",
  "Removes a library section and all items inside. It does not delete any media files. View progress and ratings are preserved, in case any of the items are added in the future.": "移除一个分类与其中的全部内容。不会删除任何媒体文件。将保留播放进度和评分供再次添加时使用。",
  "Preferences": "偏好设置",
  "Connection to {1} closed.": "与 {1} 的连接终止。",
  "Media Info": "媒体信息",
  "Movies": "电影",
  "Recommendations": "推荐",
  "Plex Music Scanner": "Plex音乐扫描器",
  "My Channels": "我的频道",
  "Disabled": "已禁用",
  "Channel": "频道",
  "Edit": "编辑",
  "Name": "名称",
  "Sections": "分类",
  "Retry": "重试",
  "Play here": "从这里播放",
  "Resume from {1}": "从 {1} 继续",
  "Aspect Ratio": "比例",
  "File": "文件",
  "Forces a download of fresh media information from the Internet. This can take a long time. Any locked fields are not modified.": "从互联网强制下载最新的媒体信息。可能耗费较长时间。任何已锁定字段将不会被替换。",
  "Video Resolution": "视频分辨率",
  "Unavailable": "不可用",
  "Signed in as": "登陆身份：",
  "Merge": "合并",
  "Level": "音量",
  "Video": "视频",
  "TV Shows": "电视节目",
  "Turbo Scan (Default)": "快速扫描（默认）",
  "Ref Frames": "参考帧",
  "Recently Added": "最近新增",
  "Manually specify port": "手动指定端口",
  "Create Your Media Library": "创建您的媒体资料库",
  "Agents": "代理",
  "Frame Rate": "帧率",
  "Seasons": "季",
  "Please check the permissions for this file.": "请确认您拥有访问此文件的权限。",
  "Account": "账户",
  "myPlex could not connect to your server": "myPlex 无法连接您的服务器。",
  "Setup": "设置",
  "Basic Setup": "基本设置",
  "Preference {1} set to {2}.": "偏好 {1} 已设置为 {2} 。",
  "Install Channels": "安装频道",
  "Deselect All": "取消选择全部",
  "Uninstall": "卸载",
  "Albums": "专辑",
  "Library": "资料库",
  "Mark as Unwatched": "标记为未观看",
  "of": "/",
  "Unable to authenticate your server": "无法鉴定您的服务器",
  "Sign Out": "注销",
  "Featured Channels": "特色频道",
  "Directory": "目录",
  "Channel Directory": "频道目录",
  "Language": "语言",
  "This media server is unavailable to you.": "该媒体服务器不可用。",
  "Please check that you have permission to access this media server.": "请确认您拥有访问该媒体服务器的权限。",
  "Select a Media Server": "选择媒体服务器",
  "Audio": "音频",
  "Music": "音乐",
  "Back": "返回",
  "Shared Libraries": "共享资料库",
  "Photo": "照片",
  "By default the media server doesn't remove information for media right away. This helps if a drive is temporarily disconnected. When you empty the trash for a section, all information about missing media is deleted.": "默认情况下，媒体服务器不会从媒体文件中移除信息。当临时断开一个驱动器时，您可以清空回收站，以删除所有缺失媒体文件的信息。",
  "Media": "媒体",
  "Change Background": "更改背景",
  "Bitrate": "比特率",
  "Details": "细节",
  "Add a section": "增加分类",
  "Install a channel": "安装频道",
  "Updated": "已更新",
  "Unable to listen for events on {1}.": "无法监听 {1} 上的事件。",
  "Type": "类别",
  "Plex Photo Scanner": "Plex照片扫描器",
  "Welcome to the Plex Media Server!": "欢迎使用 Plex Media Server ！",
  "Optimize": "优化",
  "Bitrate Mode": "比特率模式",
  "Browse": "浏览",
  "Searching for": "搜索",
  "Hide Advanced Settings": "隐藏高级设置",
  "Delete from Playlist": "从播放列表中删除",
  "Sign in to your": "登陆您的",
  "Password": "密码",
  "My Library": "我的资料库",
  "Add to Collection": "添加到收藏集",
  "Verbose": "详细信息",
  "Queue": "队列",
  "Plex Video Files Scanner": "Plex视频文件扫描器",
  "Analyze": "分析",
  "Help": "帮助",
  "Next": "下一个",
  "Watched": "已观看",
  "Unmatch": "取消匹配",
  "Scanner": "扫描器",
  "myPlex": "myPlex",
  "IP Address": "IP地址",
  "Agent": "代理",
  "Go to myPlex": "前往myPlex",
  "Plex channels give you access to online media from a variety of sites. You can browse and install these channels from the Channel Directory, but get started by installing some featured channels.": "使用Plex频道访问在线媒体。您可以使用频道目录浏览并安装这些频道，但我们推荐您从安装特色频道开始。",
  "Reset": "重设",
  "Done": "完成",
  "password": "密码",
  "Mark as Watched": "标记为已观看",
  "Need an account?": "没有账户？",
  "Username or Email": "用户名或邮件地址",
  "There was a problem connecting your server": "连接你的服务器时遇到一个问题",
  "There are no available library sections.": "无可用媒体库分类。",
  "Skip": "跳过",
  "Skip Sign In": "Skip Sign In",
  "Signing in with a free myPlex account gives you access to more features, and can help your devices find each other.": "Signing in with a free myPlex account gives you access to more features, and can help your devices find each other.",
  "Problem connecting to myPlex": "Problem connecting to myPlex",
  "Plex was unable to sign your server in to myPlex. Ensure that the server computer or device can access the internet.": "Plex was unable to sign your server in to myPlex. Ensure that the server computer or device can access the internet.",
  "You will not be able to stream media from outside your home network until this is resolved.": "You will not be able to stream media from outside your home network until this is resolved.",
  "Please refer to the <a href='{1}' target='_blank'>Connecting to Plex</a> FAQ for more information.": "Please refer to the <a href='{1}' target='_blank'>Connecting to Plex</a> FAQ for more information.",
  "Sign In": "登录",
  "Select the type of media": "选择媒体类别",
  "Add Section": "增加分类",
  "Deep Scan": "深度扫描",
  "All": "全部",
  "myPlex is not responding": "myPlex 未响应",
  "Unknown": "未知",
  "Sign Up": "注册",
  "Force Refresh": "强制刷新",
  "Hide Advanced Options": "隐藏高级设置",
  "Opened connection to {1}, listening for events.": "已建立到 {1} 的连接，正在监听事件。",
  "Download": "下载",
  "Show Advanced Settings": "显示高级设置",
  "Settings": "设置",
  "Select which additional agents should contribute to metadata from {1}, and drag them to change the order of preference.": "在{1}中选择额外的元数据代理。拖动以改变优先级。",
  "Forgot Password?": "忘记密码？",
  "Video Frame Rate": "视频帧率",
  "Check for Updates": "检查更新",
  "Sort": "排列",
  "Sampling Rate": "采样率",
  "Refresh": "刷新",
  "Enable this if automatic mapping fails. You will need to configure your router. Detailed instructions are available <a href='{1}' target='_blank'>here</a>.": "Enable this if automatic mapping fails. You will need to configure your router. Detailed instructions are available <a href='{1}' target='_blank'>here</a>.",
  "Favorite": "收藏夹",
  "Channels": "频道",
  "Split Apart": "分离",
  "Server is mapped to port {1}": "服务器已映射到端口{1}",
  "Available": "可用",
  "Filter": "过滤器",
  "Filter By {1}": "以{1}过滤",
  "New Collection...": "新建收藏集...",
  "Delete": "删除",
  "Episode": "剧集",
  "Add Folder": "添加文件夹",
  "Help us out by following <a href='{1}' target='_blank'>our guide</a> to naming and organizing your media.": "Help us out by following <a href='{1}' target='_blank'>our guide</a> to naming and organizing your media.",
  "Add folders where your {1} is located": "添加包含{1}的文件夹",
  "Add folders where your {1} are located": "添加包含{1}的文件夹",
  "A section name is required.": "必须输入分类名称。",
  "Tip: Select items by holding control/command or shift when clicking.": "提示：按住Ctrl/Command或Shift并点击鼠标左键以选择项目。",
  "Please wait a moment while Plex starts.": "Plex正在启动中，请稍候。",
  "A problem has been detected with a core component of Plex. Please visit the <a href='{1}' target='_blank'>forums</a> and provide your logs, as described <a href='{2}' target='_blank'>here</a>.": "A problem has been detected with a core component of Plex. Please visit the <a href='{1}' target='_blank'>forums</a> and provide your logs, as described <a href='{2}' target='_blank'>here</a>.",
  "Channels may require plugins to be installed alongside the media server. Click on the links below to download the installer for each plugin.": "频道可能需要在媒体服务器上安装插件。请点击下面的链接下载安装程序。",
  "Add videos to your queue from the browser": "从浏览器添加视频到您的队列",
  "Plex It!": "Plex It!",
  "Drag the link above to your bookmarks bar.": "将上面的链接拖入浏览器书签栏。",
  "To save a video to your queue, click “❯ Plex It!” in your Bookmarks Bar so you can watch it later.": "在书签栏中点击“❯ Plex It!”以将视频保存到您的队列供后续观看。",
  "A panel will appear on the left side of the page to let you know the video has been saved.": "页面左侧将弹出面板，告知您视频已保存。",
  "Or send videos to your queue by email": "或用电子邮件发送视频到您的队列",
  "Every link that you email to this address will be added to your myPlex queue. Add it to your address book so you can easily email links from your iPhone, iPad, Android, or any other device.": "任何发送到该电子邮件地址的链接将被加入到您的myPlex队列中。将它加入到通讯录中，以便从iPhone、iPad、Android或任何设备上发送链接。",
  "Select a Quality": "选择质量",
  "Search Remote Libraries": "搜索远程媒体库",
  "Search Channels": "搜索频道",
  "Player": "播放器",
  "Results": "结果",
  "Result": "结果",
  "Clear Filters": "清除过滤器",
  "Direct Play": "直接播放",
  "The media server is not responding.": "媒体服务器没有响应。",
  "The media server responded with an error.": "该媒体服务器报告了一个错误。",
  "You do not have permission to access this page.": "您没有权限访问该页面。",
  "This media server is currently unavailable.": "该媒体服务器当前不可用。",
  "This page is only available for your media servers.": "该页仅在您拥有的媒体服务器上可用。",
  "This page doesn't exist... yet.": "该页面不存在。",
  "Please sign in to myPlex to access your playlists.": "请登录myPlex以访问您的播放列表。",
  "Search requires Plex Media Server 0.9.7.0 or later.": "搜索功能需要Plex Media Server 0.9.7.0或以上版本。",
  "This section is currently unavailable.": "该分类当前不可用。",
  "This media is currently unavailable.": "该媒体当前不可用。",
  "The channel directory is currently unavailable.": "该频道目录当前不可用。",
  "This channel is currently unavailable.": "该频道当前不可用。",
  "This media server does not support transcoding.": "该媒体服务器不支持转码。",
  "There was an error attempting to play this video.": "尝试播放此视频时遇到问题。",
  "There was a problem installing the update.": "安装更新时遇到问题。",
  "There was a problem trying to perform this action on {1}.": "在{1}上进行此操作时遇到问题。",
  "There was a problem uninstalling {1}.": "卸载 {1} 时遇到问题。",
  "There was a problem downloading updates.": "下载更新时遇到问题。",
  "There was a problem checking for updates.": "检查更新时遇到问题。",
  "Unused bundles for {1} are being removed.": "正在移除{1}中未使用的绑定信息。",
  "There was a problem removing unused bundles for {1}.": "移除{1}中未使用的绑定信息时遇到问题。",
  "The trash for {1} was emptied.": "{1}的回收站已清空。",
  "There was a problem emptying the trash for {1}.": "清空{1}的回收站时遇到问题。",
  "The database for {1} was optimized.": "{1}的数据库已优化。",
  "There was a problem optimizing the database for {1}.": "优化{1}的数据库时遇到问题。",
  "There was a problem trying to start media analysis in {1}.": "对{1}分析媒体数据时遇到问题。",
  "There was a problem deleting {1}.": "删除{1}时遇到问题。",
  "\"Allow clients to delete media\" must be enabled in your server preferences.":"\"Allow clients to delete media\" must be enabled in your server preferences.",
  "There was a problem marking {1} as unwatched.": "标记 {1} 为未观看时遇到问题。",
  "There was a problem marking {1} as watched.": "标记 {1} 为已观看时遇到问题。",
  "There was a problem matching this media.": "匹配该媒体时遇到问题。",
  "No matches were found using this agent.": "代理没有匹配任何信息。",
  "There was a problem looking for matches.": "匹配信息时出现问题。",
  "There was a problem merging these items into {1}.": "将项目合并到{1}时遇到问题。",
  "There was a problem selecting the stream for {1}.": "为 {1} 选择媒体流时遇到问题。",
  "There was a problem splitting {1} apart.": "分离 {1} 时遇到问题。",
  "There was a problem unmatching {1}.": "取消匹配{1}时遇到问题。",
  "There was a problem connecting your server.": "There was a problem connecting your server.",
  "There was a problem disconnecting your server.": "断开你的服务器时遇到一个问题",
  "The username or password is incorrect.": "用户名或密码不正确。",
  "There was a problem signing in to myPlex.": "登录 myPlex 时遇到问题。",
  "There was a problem signing out of myPlex.": "注销 myPlex 时遇到问题。",
  "There was a problem signing up for a myPlex account.": "创建 myPlex 账户时遇到问题。",
  "The username or password is invalid.": "用户名或密码无效。",
  "Please check that the file exists and the necessary drive is mounted.": "请确认该文件存在并且所需驱动器已被正确挂载。",
  "Please check the permissions for this file.": "请确认您拥有访问此文件的权限。",
  "There was a problem trying to play {1} on {2}.": "在{2}上播放{1}时遇到问题。",
  "There was a problem saving your changes.": "保存更改时遇到问题。",
  "There was a problem saving your channel settings.": "保存您的频道设置时遇到问题。",
  "There was a problem changing the artwork for {1}.": "更改{1}的封面时遇到问题。",
  "Your passwords do not match.": "您的密码不匹配。",
  "There was a problem saving your server settings.": "保存您的服务器设置时遇到问题。",
  "Drag ❯ Plex It! to your bookmarks.": "将 ❯ Plex It! 拖放到您的书签中。",
  "Uninstall Channel": "卸载频道",
  "Are you sure you want to uninstall {1}?": "您确定要卸载{1}吗?",
  "Delete Section": "删除分类",
  "Are you sure you want to delete {1}? This cannot be undone.": "您确定要删除{1}吗?此操作不能撤销。",
  "Delete Media": "删除媒体",
  "Are you sure you want to delete {1}? This media will be deleted from your filesystem.": "您确定要删除{1}吗?该文件将从文件系统中删除。",
  "Mark as Unwatched": "标记为未观看",
  "Are you sure you want to mark all episodes as unwatched?": "您确定要将所有剧集标记为未观看吗？",
  "Mark as Watched": "标记为已观看",
  "Are you sure you want to mark all episodes as watched?": "您确定要将所有剧集标记为已观看吗？",
  "Merge": "合并",
  "Are you sure you want to merge into {1}?": "您确定要合并到{1}吗?",
  "Split Apart": "分离",
  "Are you sure you want to split apart {1}?": "您确定要分离{1}吗?",
  "Let's start by giving your Plex server a friendly name so it can identify itself to other computers on the network. If you leave it blank, your computer name will be used.": "请为您的Plex服务器命名，以区分网络上的其他计算机。如果留空，您的计算机名将会被使用。",
  "Would you like to help us make Plex better for everyone? We collect anonymous data, which we use to improve the service over time.": "您愿意帮助我们改进 Plex 来更好的满足用户需求吗? 我们会收集匿名数据用于不断完善服务。",
  "If you would like to receive announcements about Plex, please enter your email address below. Don't worry, we won't send you spam.": "如果您愿意接收Plex公告，请在下方输入您的电子邮箱。别担心，我们不会发送垃圾邮件。",
  "Sign in with a myPlex account to help your devices find each other, access your media from anywhere, and queue up videos from your browser to watch later in Plex.": "Sign in with a myPlex account to help your devices find each other, access your media from anywhere, and queue up videos from your browser to watch later in Plex.",
  "Connecting your server to myPlex allows you to stream media outside your home network, and can help your devices find each other.": "Connecting your server to myPlex allows you to stream media outside your home network, and can help your devices find each other.",
  "Connect to myPlex": "Connect to myPlex",
  "Username": "用户名",
  "Email": "电子邮件",
  "Congratulations!": "恭喜!",
  "See, that wasn't too bad, right? At this very moment, Plex is working tirelessly to build your library, and make it look beautiful. Like, there are at least a dozen mice on spinny wheels inside your computer, all peddling furiously.": "这并不困难，不是吗？此时此刻，Plex正竭力构建您的资料库并使它更加赏心悦目。现在就开始享受Plex带来的美好生活吧！",
  "Feel free to watch Plex work, or take this opportunity to <a href='{1}' target='_blank'>download</a> some Plex apps!": "Feel free to watch Plex work, or take this opportunity to <a href='{1}' target='_blank'>download</a> some Plex apps!",
  "Genre": "风格",
  "Year": "年份",
  "Content Rating": "内容评分",
  "Collection": "收藏集",
  "Director": "导演",
  "Actor": "演员",
  "Country": "国家",
  "Resolution": "分辨率",
  "Date Added": "添加日期",
  "Date Released": "发布日期",
  "Date Aired": "上映日期",
  "Rating": "评分",
  "Camera Make": "相机制造商",
  "Camera Model": "相机型号",
  "Aperture": "光圈",
  "Shutter Speed": "快门速度",
  "ISO": "感光度",
  "Lens": "镜头",
  "General": "常规",
  "Plex/Web": "Plex/Web",
  "Network": "网络",
  "Transcoder": "转码器",
  "Languages": "语言",
  "DLNA": "DLNA",
  "Network Discovery": "网络发现",
  "Friends": "好友",
  "No friends :(": "没有朋友 :(",
  "There was a problem accepting this friend request.": "接受该好友请求时遇到问题。",
  "There was a problem rejecting this friend request.": "拒绝该好友请求时遇到问题。",
  "There was a problem cancelling this friend request.": "取消该好友请求时遇到问题。",
  "There was a problem deleting this friend request.": "删除该好友时遇到问题。",
  "There was a problem adding {1} as a friend.": "添加{1}为好友时遇到问题。",
  "Friends are currently unavailable.": "好友当前不可用。",
  "Recommend": "推荐",
  "Share": "分享",
  "Select the correct {1} from the list below": "从列表中选择正确的{1}",
  "Searching for possible matches...": "搜索可能的匹配项目……",
  "No matches found": "没有找到匹配项目",
  "Search using": "搜索来源：",
  "Match using": "匹配使用",
  "Custom Search": "自定义搜索",
  "Search Results": "搜索结果",
  "Loading...": "正在载入……",
  "movie": "电影",
  "show": "电视节目",
  "artist": "艺术家",
  "album": "相册",
  "item": "项目",
  "Select Friends": "选择好友",
  "You need <a class='friends-btn' href='{1}'>friends</a> to recommend media.": "You need <a class='friends-btn' href='{1}'>friends</a> to recommend media.",
  "Send": "发送",
  "This media item does not have a valid url.": "该媒体项目的URL不合法。",
  "There was a problem recommending this media item.": "推荐该媒体项目时遇到问题。",
  "Say something about this...": "说点什么吧……",
  "No message": "无消息",
  "There was a problem sharing this media item.": "共享该媒体项目时遇到问题。",
  "You need to <a href='{1}' target='_blank'>link your account</a>.": "You need to <a href='{1}' target='_blank'>link your account</a>.",
  "There was a problem saving your settings.": "保存设置时遇到问题。",
  "Are you sure you want to mark all selected items as watched?": "您确定要将所有选定的项目标记为已观看吗？",
  "Are you sure you want to mark all selected items as unwatched?": "您确定要将所有选定的项目标记为未观看吗？",
  "While Plex Media Server will automatically download updates for Plex/Web periodically, use \"Check for Updates\" to manually download updates.":"While Plex Media Server will automatically download updates for Plex/Web periodically, use \"Check for Updates\" to manually download updates.",
  "Download Updates": "下载更新",
  "Refresh to Apply Changes": "刷新以应用更改",
  "Plex/Web is up to date.": "Plex/Web已是最新。",
  "There are no collections yet.": "没有收藏集。",
  "Add": "添加",
  "There was a problem adding these items to a collection.": "将项目加入收藏集时遇到问题。",
  "Help us translate Plex/Web into your language <a href='{1}' target='_blank'>here</a>.": "Help us translate Plex/Web into your language <a href='{1}' target='_blank'>here</a>.",
  "Always Use Highest Resolution": "总是使用最高分辨率",
  "When multiple resolutions are available for a video, automatically use the highest possible resolution.": "当视频存在多个可用的分辨率时，自动选择最高分辨率。",
  "Activity": "活动",
  "Sync": "同步",
  "Sync to Device": "同步到设备",
  "Stop Syncing": "停止同步",
  "Are you sure you want to stop syncing {1}?": "您确定要停止同步{1}吗？",
  "Select a Device": "选择一个设备",
  "There was a problem syncing this media.": "同步该媒体时遇到问题。",
  "Quality": "质量",
  "Low": "低",
  "Medium": "中",
  "High": "高",
  "Highest": "最高",
  "Limit": "限制",
  "None": "无",
  "By number of items": "按项目数量",
  "By duration": "按持续时间",
  "items": "项目",
  "minutes": "分钟",
  "Searching for artwork...": "搜索封面……",
  "No artwork found": "没有找到封面",
  "Select Artwork": "选择封面",
  "choose an image": "选择图片",
  "drag and drop": "拖放",
  "enter a url": "键入URL",
  "Uploading artwork...": "上传封面……",
  "There was an error uploading this artwork. <a class='upload-back' href='#'>Try again</a>.": "上传封面时遇到问题。<a class='upload-back' href='#'>重试</a>。",
  "Enter a url to upload an image from the web": "键入URL以从Web上传封面",
  "View XML": "显示XML",
  "Require authentication on local networks": "本地网络需要鉴定",
  "Populates the allowed networks setting with 127.0.0.1/255.255.255.255. This requires other computers on a local network to authenticate with myPlex before accessing the server.": "将允许访问服务器的网络地址范围设置为127.0.0.1/255.255.255.255。若这样做，本地网络上的其他计算机将不能访问该服务器，除非它们使用myPlex鉴定。",
  "Prefer AAC Audio": "优先使用AAC音频",
  "Prefer AAC over MP3 when transcoding audio. Some devices, like the Wii U, only support HLS with AAC audio.": "在音频转码时优先使用AAC而不是MP3。 一些设备，例如Wii U，只支持使用AAC编码的HLS(HTTP Live Streaming)。",
  "Friendly name": "友好名称",
  "This name will be used to identify this media server to other computers on your network. If you leave it blank, your computer's name will be used instead.": "该名称用于区分网络上的其他计算机。如果留空，您的计算机名将会被使用。",
  "Send anonymous usage data to Plex": "向Plex发送匿名的使用数据",
  "This helps us improve your experience (for example, to help us match movies and TV shows).": "这将帮助我们改进用户体验（例如帮助我们匹配电影和电视节目）。",
  "Plex Media Server verbose logging": "Plex Media Server详细日志",
  "Enable Plex Media Server verbose logging": "启用Plex Media Server详细日志",
  "Ask to add a login item for externally mounted drives": "请求增加启动项以挂载外部驱动器",
  "Plex Media Server debug logging": "Plex Media Server调试日志",
  "Enable Plex Media Server debug logging": "启用Plex Media Server调试日志",
  "Show a dock icon": "显示Dock图标",
  "Update my library automatically": "自动更新我的资料库",
  "Your library will be updated automatically when changes to library folders are detected": "检测到资料库文件夹变动时自动更新资料库",
  "Weeks to look at for On Deck": "On Deck监视周数",
  "The number of recent weeks used as the window for On Deck": "定义On Deck最近内容的周数",
  "Library update interval": "资料库更新间隔",
  "every 15 minutes": "每15分钟",
  "every 30 minutes": "每30分钟",
  "hourly": "每小时",
  "every 2 hours": "每2小时",
  "every 6 hours": "每6小时",
  "every 12 hours": "每12小时",
  "daily": "每天",
  "Update my library periodically": "定期更新媒体库信息",
  "Allow clients to delete media": "允许客户端删除媒体文件",
  "Clients will be able to delete media": "客户端将可以删除库中的媒体",
  "Empty trash automatically after every scan": "每次扫描后自动清空回收站",
  "Include music sections in automatic updates": "自动更新时包括音乐",
  "Large music sections may take a long time to scan": "扫描大量音乐可能需要很长时间",
  "Aperture library XML path": "Aperture图库XML路径",
  "Enable Aperture sharing": "启用Aperture共享",
  "Number of seconds to wait before a plugin times out": "插件超时等待时间（秒）",
  "Disable capability checking": "禁用兼容性检测",
  "Capability checking ensures that plug-ins that are incompatible with this version of the server or the current client application you are using are hidden. Disabling capability checking is useful during development, but will enable access to plug-ins that may perform unreliably with certain client applications.": "兼容性检查确保与正在使用的服务器或客户端不兼容的插件已被隐藏。禁用兼容性检查以帮助开发，但会启用与特定客户端程序通信时存在潜在不可靠因素的插件。",
  "iPhoto library XML path": "iPhoto图库XML路径",
  "Enable iPhoto sharing": "启用iPhoto图库共享",
  "iTunes library XML path": "iTunes资料库XML路径",
  "Enable iTunes sharing": "启用iTunes资料库共享",
  "AppCast URL": "AppCast URL",
  "Web Manager URL": "Web Manager URL",
  "Enable server support for IPv6": "启用IPv6支持",
  "List of networks that are allowed without auth": "无需鉴定的网络地址列表",
  "Comma separated list of ip/netmask for networks that are allowed into PMS without auth": "无需鉴定即可访问Plex Media Server的网络地址列表（IP地址/子网掩码，以逗号分隔）",
  "Segmented transcoder timeout": "分段转码器超时",
  "Timeout in seconds segmented transcodes wait for the transcoder to begin writing data": "分段转码时等待转码器开始写入数据前的超时（秒）",
  "Transcoder default duration": "转码器默认时长",
  "Duration in minutes to use when transcoding something with an unknown duration": "转换未知时长的项目时转码器使用的时长（分钟）",
  "Transcoder temporary directory": "转码器临时目录",
  "Directory to use when transcoding for temporary files": "转码时临时文件使用的目录",
  "Transcoder default throttle buffer": "转码器默认节流缓冲",
  "Amount in seconds to buffer before throttling the transcoder": "数据输入转码器前的缓冲长度（秒）",
  "WebKit window visible": "WebKit窗口可见",
  "Show the WebKit window used by plugins instead of placing it off screen": "显示插件使用的WebKit窗口而不是隐藏它们",
  "Enable Media Link down-mixing of DTS audio.": "对DTS音频启用Media Link混缩。",
  "Media Link does not support DTS audio in certain regions. The Plex Media Server can automatically convert DTS to stereo so that it will play.": "Media Link不支持在特定区域播放DTS音频。在这种情况下，Plex Media Server可以自动将DTS音频转换为立体声播放。",
  "Offer higher bitrates over 3G connections": "通过3G连接时提供更高的比特率",
  "Automatically select audio tracks": "自动选择音轨",
  "Automatically select audio tracks in your preferred language when possible.": "可用时，自动根据首选语言选择音轨语言.",
  "Prefer audio tracks in": "首选音轨语言",
  "Subtitle mode": "字幕显示模式",
  "Manually selected": "手动选择",
  "Shown with foreign audio": "音轨为外语时显示",
  "Always enabled": "总是启用",
  "Prefer subtitles in": "更倾向于字幕在",
  "DLNA client preferences": "DLNA客户端设置",
  "Client-specific configuration settings for the DLNA server": "DLNA服务器的客户端特定设置",
  "DLNA default protocol info": "DLNA默认协议信息",
  "Protocol info string used in GetProtocolInfo responses by the DLNA server": "DLNA服务器响应GetProtocolInfo请求时返回的协议信息字段",
  "DLNA media renderer discovery interval": "DLNA media renderer搜索间隔",
  "Number of seconds between DLNA media renderer discovery requests": "DLNA media renderer两次搜索之间的时间间隔（秒）",
  "DLNA enabled": "启用DLNA",
  "Enable the PMS DLNA server": "启用Plex Media Server DLNA服务器",
  "Platinum logging level": "Platinum日志等级",
  "OFF": "OFF",
  "SEVERE": "SEVERE",
  "WARNING": "WARNING",
  "INFO": "INFO",
  "FINE": "FINE",
  "FINER": "FINER",
  "FINEST": "FINEST",
  "ALL": "ALL",
  "DLNA server timeline reporting": "DLNA服务器时间线报告",
  "Enable the PMS DLNA server to report timelines for video play activity": "启用Plex Media Server DLNA服务器的视频播放活动时间线报告",
  "Service type for discovered clients": "对发现的客户端返回的服务类型",
  "Enable the Bonjour Daemon": "启用Bonjour守护进程",
  "Advertised domain": "广播的域名",
  "Enable Bonjour": "启用Bonjour",
  "Advertised hostname": "广播的主机名",
  "Service type for discovered servers": "对发现的服务器返回的服务类型",
  "Advertised service type": "广播的服务类型",
  "Enable GDM": "启用GDM",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "This media will be synced to your device.": "该媒体文件将会同步到您的设备中。",
  "Watch the sync status <a class='status-btn' href='#'>here</a>.": "点击<a class='status-btn' href='#'>这里</a>查看同步状态。",
  "Sync Status": "同步状态",
  "Synced": "已同步",
  "Waiting to be downloaded": "等待下载",
  "Waiting to be converted": "等待转换",
  "Converting": "正在转换",
  "Change Banner": "更改横幅",
  "Nothing is synced to this device.": "未向该设备同步任何内容。",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "More": "更多",
  "Plex Media Server": "Plex Media Server",
  "Servers": "服务器",
  "View All": "查看全部",
  "Add Friend": "添加好友",
  "Accept": "接受",
  "Reject": "拒绝",
  "Remove": "移除",
  "Refresh Library": "刷新资料库",
  "Last Updated": "最后更新",
  "Logs": "日志",
  "Notifications": "通知",
  "Pictures": "图片",
  "View Friends": "查看好友",
  "Edit {1}": "编辑 {1}",
  "Refresh {1}": "刷新 {1}",
  "Tiles": "磁贴",
  "Details": "细节",
  "List": "列表",
  "By Folder": "按文件夹",
  "Add Channel": "添加频道",
  "The trash for all sections was emptied.": "已清空所有分类的回收站。",
  "Directory Settings": "目录设置",
  "Play Theme Music": "播放主題音樂",
  "Automatically play theme music in the background when available.": "如果可用，自动在后台播放主题音乐",
  "Announcements": "公告",
  "Select a Player": "选择播放器",
  "Maximize width": "最大宽度",
  "Expand the dashboard to use the full width of the page.": "将Dashboard扩展到页面最大宽度。",
  "Widgets": "小工具",
  "Adjust priority based on when the most recent video was watched": "根据最后观看视频的时间调整优先级",
  "Show wide thumbnails": "显示较宽的缩略图",
  "First": "第一",
  "Adjust priority based on when the most recent video was added": "根据最后添加视频的时间调整优先级",
  "Limit to recently used channels": "限制在最近使用的频道之内",
  "Adjust priority based on when the most recent channel was used": "根据最后添加频道的时间调整优先级",
  "Show a large thumbnail for the first channel": "第一个频道显示较大的缩略图",
  "Limit to unwatched videos": "限制在未观看视频之内",
  "Adjust priority based on when the most recent video was added": "根据最后添加视频的时间调整优先级",
  "Adjust priority based on when the most recent video was recommended": "根据最后推荐视频的时间调整优先级",
  "Hide when no unread announcements are available": "当没有未读公告时隐藏",
  "Mark as Read": "标记为已读",
  "Sorry, you need a <a href='{1}' target='_blank'>PlexPass subscription</a> for this feature.": "对不起，您需要<a href='{1}' target='_blank'>PlexPass订阅</a>以使用这项功能。",
  "Sorry, you need a PlexPass subscription to save some of these settings.": "对不起，您需要PlexPass订阅来保存这些设置。",
  "Agent Settings": "代理设置",
  "Agent Info": "代理信息",
  "Widget Settings": "小工具设置",
  "Allows the player to play compatible media without any conversion. In most browsers, direct play supports MP4 videos with h264 video and AAC audio. Videos with subtitles cannot be played directly.": "允许播放者不经转换播放兼容视频。对于大多数浏览器，direct play模式支持MP4播放，如果此视频采用h264视频编码和AAC音频编码。自带字幕的视频无法直接播放。\n",
  "Direct Stream": "直接串流",
  "Allows the server to copy compatible audio and video streams without converting them.": "允许服务器传输未经转换的音频和视频流。",
  "At least one folder is required.": "请至少添加一个文件夹。",
  "Now Playing": "正在播放",
  "Playing on": "Playing on",
  "Paused on": "Paused on",
  "Buffering on": "Buffering on",
  "Search remote libraries is disabled.": "Search remote libraries is disabled.",
  "myPlex is down for maintenance.": "myPlex 停机维护中",
  "Transcoding": "Transcoding",
  "No Transcode Session": "No Transcode Session",
  "Transcode": "转码",
  "throttled": "throttled",
  "Downloading": "Downloading",
  "Allow Direct Play of AC3 Audio": "Allow Direct Play of AC3 Audio",
  "Allow MP4 videos with AC3 audio to be played directly. Browser support for AC3 audio is limited.": "允许带有AC3音频的MP4视频直接播放。支持AC3音频的浏览器有限。",
  "Playback of this video is not supported.": "Playback of this video is not supported.",
  "Playback of this track is not supported.": "Playback of this track is not supported.",
  "Invites": "Invites",
  "Send Invite": "发送邀请",
  "wants to be your friend": "希望成为你的朋友",
  "has not accepted yet": "仍未接受",
  "Plugins need to be installed on the computer that is running the media server.": "插件需要安装在运行media server的计算机上。",
  "Connecting your server makes it automatically available on your devices without any configuration of your router.": "Connecting your server makes it automatically available on your devices without any configuration of your router.",
  "Connect Server": "连接服务器",
  "Disconnect": "Disconnect",
  "Connecting server...": "正在连接服务器...",
  "Disconnecting server...": "正在断开服务器...",
  "A username is required": "需要一个用户名",
  "An email address is required": "需要一个email地址",
  "A password is required": "需要密码",
  "You must confirm your password": "你必须确认你的密码",
  "Your passwords do not match": "你的密码不对",
  "Launch jobs in debug mode": "在调试模式中执行jobs",
  "The path where local application data is stored": "The path where local application data is stored",
  "Size of IPC buffer (in bytes) when streaming transcodes": "Size of IPC buffer (in bytes) when streaming transcodes",
  "Launch plugins in debug mode": "Launch plugins in debug mode",
  "Subtitle Size": "Subtitle Size",
  "Audio Boost": "Audio Boost",
  "Tiny": "微小",
  "Small": "小",
  "Normal": "正常",
  "Large": "大",
  "Huge": "超大",
  "Keyboard Shortcuts": "快捷键",
  "Navigation": "导航",
  "then": "然后",
  "or": "或者",
  "Open Keyboard Shortcuts": "打开快捷键",
  "Navigate Back / Close Modal / Close Photo Viewer": "Navigate Back / Close Modal / Close Photo Viewer",
  "Toggle Sidebar": "Toggle Sidebar",
  "Navigate to Home": "跳转到首页",
  "Navigate to Settings": "跳转到设置",
  "Navigate to Activity": "跳转到活动",
  "Navigate to Channel Directory": "跳转到频道目录",
  "Navigate to My Channels": "跳转到我的频道",
  "Navigate to Friends": "跳转到好友",
  "Navigate to Recommendations": "Navigate to Recommendations",
  "Navigate to Queue": "Navigate to Queue",
  "Actions": "Actions",
  "Focus Search": "Focus Search",
  "Edit Section / Edit Media": "Edit Section / Edit Media",
  "Save Settings / Save Media": "Save Settings / Save Media",
  "Refresh Section / Refresh Media": "Refresh Section / Refresh Media",
  "Delete Section / Delete Media": "Delete Section / Delete Media",
  "Analyze Media": "分析媒体文件",
  "Play / Pause": "Play / Pause",
  "Decrease Volume": "Decrease Volume",
  "Increase Volume": "Increase Volume",
  "Seek Backward (10 seconds)": "Seek Backward (10 seconds)",
  "Seek Forward (10 seconds)": "Seek Forward (10 seconds)",
  "Step Backward (10%)": "Step Backward (10%)",
  "Step Forward (10%)": "Step Forward (10%)",
  "Skip to Previous Track / Photo": "Skip to Previous Track / Photo",
  "Skip to Next Track / Photo": "Skip to Next Track / Photo",
  "Clicks": "Clicks",
  "Trigger Deep Scan of Section": "Trigger Deep Scan of Section",
  "Select Item in Media List": "Select Item in Media List",
  "Select Range of Items in Media List": "Select Range of Items in Media List",
  "down": "down",
  "up": "up",
  "left": "left",
  "right": "right",
  "click": "click",
  "Enable Keyboard Shortcuts": "Enable Keyboard Shortcuts",
  "Press ? to view the list of <a class='keyboard-shortcuts-btn' href='#'>available shortcuts</a>.": "Press ? to view the list of <a class='keyboard-shortcuts-btn' href='#'>available shortcuts</a>.",
  "All your plug-ins are up to date.": "All your plug-ins are up to date.",
  "Featured": "Featured",
  "What's New": "What's New",
  "Most Popular": "Most Popular",
  "Recently Updated": "Recently Updated",
  "Categories": "Categories",
  "Media Types": "Media Types",
  "More...": "More...",
  "movies": "movies",
  "tv shows": "tv shows",
  "music": "music",
  "photos": "photos",
  "home movies": "home movies",
  "Recently Aired": "Recently Aired",
  "Recently Viewed": "Recently Viewed",
  "Recently Released": "Recently Released",
  "Episode Duration": "Episode Duration",
  "Writer": "Writer",
  "Cast": "Cast",
  "Originally Available": "Originally Available",
  "Title": "Title",
  "Sort Title": "Sort Title",
  "Original Title": "Original Title",
  "Summary": "Summary",
  "Tagline": "Tagline",
  "Studio": "Studio",
  "Writers": "Writers",
  "Directors": "Directors",
  "Genres": "Genres",
  "Collections": "Collections",
  "Select Items": "Select Items",
  "Deselect Items": "Deselect Items",
  "Show": "Show",
  "Nothing is currently being watched.": "Nothing is currently being watched.",
  "{1} started watching {2} on {3}.": "{1} started watching {2} on {3}.",
  "myPlex could not reach your server": "myPlex could not reach your server",
  "second": "second",
  "seconds": "seconds",
  "minute": "minute",
  "min": "min",
  "hr": "hr",
  "Show Movie Unwatched Icons": "Show Movie Unwatched Icons",
  "Show unwatched icons in movie lists.": "Show unwatched icons in movie lists.",
  "This media is inaccessible. Please check that the file exists with the correct permissions.": "This media is inaccessible. Please check that the file exists with the correct permissions.",
  "The metadata for this media is invalid. Please reanalyze the media and try again.": "The metadata for this media is invalid. Please reanalyze the media and try again.",
  "The client profile for the sync target is invalid.": "The client profile for the sync target is invalid.",
  "An error occurred processing this media. Please check that the disk is not full.": "An error occurred processing this media. Please check that the disk is not full.",
  "The transcoder was unable to process this media.": "The transcoder was unable to process this media.",
  "This media was unable to be analyzed.": "This media was unable to be analyzed.",
  "This media was unable to be downloaded. Please check that it is still available and try again.": "This media was unable to be downloaded. Please check that it is still available and try again.",
  "An error occurred while syncing this media.": "An error occurred while syncing this media.",
  "There was an error attempting to play this video.": "尝试播放此视频时遇到问题。",
  "HTML5 streaming requires Plex Media Server 0.9.8.6 or later.": "HTML5 streaming requires Plex Media Server 0.9.8.6 or later.",
  "HLS streaming requires the Flash player or native HLS support.": "HLS streaming requires the Flash player or native HLS support.",
  "You must install the <a href='{1}' target='_blank'>Plex Media Server</a>": "You must install the <a href='{1}' target='_blank'>Plex Media Server</a>",
  "and connect the server with your <a href='{1}' target='_blank'>myPlex</a> account.": "and connect the server with your <a href='{1}' target='_blank'>myPlex</a> account.",
  "Mono": "Mono",
  "Stereo": "Stereo"
}
